［絲入］有無人男朋友好多女性朋友

我仲讀緊書，男朋友岩岩grad
我地一齊唔係好耐所以無同佢去，睇佢ig 同佢去grad trip 好多女仔
個心好唔舒服，但係佢又話係朋友
各位絲打會點處理

咁啲女仔係咪靚過你而你男友又襯得起？

我覺得樣貌差唔多，襯就襯得起啦

咁真係朋友丫嘛

搭曬膊頭又坐得勁埋咁

咁你同佢一齊之前唔了解佢㗎咩？

好彩我條仔無朋友 更加唔使講女仔朋友姐

一班無咩所謂啦 又唔係一男一女

呢個世界唔係男就女架啦
諗咁多做乜

愛心包容先
叫佢遲d帶你去見女仔friendssssss
再唔係就直接同佢講你擔心佢 順便比男友知你好着緊佢haha

think less, sleep more
冇事嘅 信多d男友